[{"year": "106-1-1", "id": "354", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7684\u8840\u6db2\uff0c\u4e0d\u56de\u6d41\u81f3\u5167\u9838\u975c\u8108\uff08internal jugular vein\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e0b\u5ca9\u7ac7\uff08inferior petrosal sinus\uff09", "B": "\u9762\u975c\u8108\uff08facial vein\uff09", "C": "\u54bd\u975c\u8108\uff08pharyngeal vein\uff09", "D": "\u4e0b\u7532\u72c0\u817a\u975c\u8108\uff08inferior thyroid vein\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-1-1", "id": "355", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e09\u53c9\u795e\u7d93\uff08trigeminal nerve\uff09\u4e4b\u5206\u652f\u63a5\u53d7\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u7b2c\u4e03\u9871\u795e\u7d93\u6240\u767c\u51fa\u4e4b\u526f\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u7e96\u7dad\u4f34\u884c\uff0c\u63a7\u5236\u77b3\u5b54\u62ec\u7d04\u808c\uff08sphincter pupillae\uff09", "B": "\u820c\u54bd\u795e\u7d93\uff08glossopharyngeal nerve\uff09\u6240\u767c\u51fa\u4e4b\u526f\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u7e96\u7dad\u4f34\u884c\uff0c\u63a7\u5236\u8033\u4e0b\u817a\uff08parotid gland\uff09", "C": "\u7b2c\u4e09\u9871\u795e\u7d93\u6240\u767c\u51fa\u4e4b\u526f\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u7e96\u7dad\u4f34\u884c\uff0c\u63a7\u5236\u6dda\u817a\uff08lacrimal gland\uff09", "D": "\u820c\u4e0b\u795e\u7d93\uff08hypoglossal nerve\uff09\u6240\u767c\u51fa\u4e4b\u526f\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u7e96\u7dad\u4f34\u884c\uff0c\u63a7\u5236\u820c\u4e0b\u817a\uff08sublingual gland\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "356", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u58c1\u5c64\u80f8\u819c\uff08parietal pleura\uff09\u7684\u6dcb\u5df4\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u56de\u6d41\u5230\u4e0b\u5217\u90a3\u500b\u6dcb\u5df4\u7d50\uff08lymph node\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u814b\uff08axillary\uff09", "B": "\u652f\u6c23\u7ba1\u80ba\uff08bronchopulmonary\uff09", "C": "\u6c23\u7ba1\u652f\u6c23\u7ba1\uff08tracheobronchial\uff09", "D": "\u652f\u6c23\u7ba1\u7e31\u9694\uff08bronchomediastinal\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-1-1", "id": "357", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u80c3\u98fd\u8db3\u7684\u611f\u89ba\u4e3b\u8981\u7531\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u651c\u5e36\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5167\u81df\u5927\u795e\u7d93\uff08greater splanchnic nerve\uff09", "B": "\u5167\u81df\u5c0f\u795e\u7d93\uff08lesser splanchnic nerve\uff09", "C": "\u5167\u81df\u6700\u5c0f\u795e\u7d93\uff08least splanchnic nerve\uff09", "D": "\u8ff7\u8d70\u795e\u7d93\uff08vagus nerve\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-1-1", "id": "358", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u8180\u80f1\u4e3b\u8981\u88ab\u8179\u819c\u8986\u84cb\u7684\u90e8\u5206\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u5f8c\u9762", "B": "\u5074\u4e0b\u9762", "C": "\u4e0a\u8868\u9762", "D": "\u8180\u80f1\u9838", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "359", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u76f4\u8178\u4e0a\u6bb5\u7684\u6dcb\u5df4\u4e3b\u8981\u532f\u6d41\u5165\u4e0b\u5217\u90a3\u500b\u6dcb\u5df4\u7d50\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9ac2\u5167\u6dcb\u5df4\u7d50\uff08internal iliac lymph nodes\uff09", "B": "\u8170\u6dcb\u5df4\u7d50\uff08lumbar lymph nodes\uff09", "C": "\u8179\u80a1\u6e9d\u6dfa\u6dcb\u5df4\u7d50\uff08superficial inguinal lymph nodes\uff09", "D": "\u8178\u7e6b\u819c\u4e0b\u6dcb\u5df4\u7d50\uff08inferior mesenteric lymph nodes\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-1-1", "id": "360", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u5927\u9aa8\u76c6\uff08greater pelvis\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4f4d\u65bc\u9aa8\u76c6\u5165\u53e3\uff08pelvic inlet\uff09\u4e0b\u65b9", "B": "\u7537\u6027\u8f03\u5973\u6027\u5bec\u4e14\u6dfa", "C": "\u5167\u542b\u4e59\u72c0\u7d50\u8178\uff08sigmoid colon\uff09", "D": "\u5167\u542b\u814e\u81df\uff08kidney\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "361", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u9023\u63a5\u4e0d\u540c\u9aa8\u982d\u9593\u7684\u97cc\u5e36\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80f8\u9396\u97cc\u5e36\uff08sternoclavicular ligament\uff09", "B": "\u5599\u80a9\u97cc\u5e36\uff08coracoacromial ligament\uff09", "C": "\u5599\u9396\u97cc\u5e36\uff08coracoclavicular ligament\uff09", "D": "\u5599\u80b1\u97cc\u5e36\uff08coracohumeral ligament\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "362", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u624b\u90e8\u9f3b\u7159\u5340\uff08snuff box\uff09\u89f8\u6478\u5230\u7684\u8108\u640f\u662f\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7684\u8108\u52d5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6a48\u52d5\u8108\uff08radial artery\uff09", "B": "\u5c3a\u52d5\u8108\uff08ulnar artery\uff09", "C": "\u9aa8\u9593\u524d\u52d5\u8108\uff08anterior interosseous artery\uff09", "D": "\u9aa8\u9593\u5f8c\u52d5\u8108\uff08posterior interosseous artery\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-1-1", "id": "363", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u53d7\u640d\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u524d\u81c2\uff08forearm\uff09\u7121\u6cd5\u4f38\u76f4\uff08extension\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u808c\u76ae\u795e\u7d93\uff08musculocutaneous nerve\uff09", "B": "\u6b63\u4e2d\u795e\u7d93\uff08median nerve\uff09", "C": "\u5c3a\u795e\u7d93\uff08ulnar nerve\uff09", "D": "\u6a48\u795e\u7d93\uff08radial nerve\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-1-1", "id": "364", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u69cb\u9020\u640d\u50b7\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u5c0e\u81f4\u611f\u89ba\u578b\u5931\u8a9e\u75c7\uff08sensory aphasia\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e0a\u4e18\uff08superior colliculus\uff09", "B": "\u5f13\u72c0\u675f\uff08arcuate fasciculus\uff09", "C": "\u6e25\u5c3c\u514b\u5340\uff08Wernicke area\uff09", "D": "\u524d\u806f\u5408\uff08anterior commissure\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "365", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u5c6c\u5473\u89ba\u76ae\u8cea\u5340\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5cf6\u8449\uff08insula\uff09", "B": "\u6795\u8449\uff08occipital lobe\uff09", "C": "\u5167\u5074\u984d\u8449\uff08medial frontal lobe\uff09", "D": "\u80cc\u5916\u5074\u984d\u8449\uff08dorsal lateral frontal lobe\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-1-1", "id": "366", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u7db2\u72c0\u7d50\u69cb\uff08reticular formation\uff09\u6838\u7fa4\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4ee5\u6b63\u814e\u4e0a\u817a\u7d20\uff08norepinephrine\uff09\u70ba\u4e3b\u8981\u795e\u7d93\u50b3\u905e\u7269\u8cea\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u85cd\u6591\u6838\uff08locus coeruleus\uff09", "B": "\u7e2b\u6838\uff08raphe nucleus\uff09", "C": "\u8179\u5074\u88ab\u84cb\u5340\uff08ventral tegmental area\uff09", "D": "\u8173\u6a4b\u7db2\u72c0\u6838\uff08pedunculopontine reticular nucleus\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-1-1", "id": "367", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u521d\u7d1a\u8996\u89ba\u76ae\u8cea\uff08primary visual cortex\uff09\u4f4d\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55Brodmann area\uff1f", "qimg": "0", "A": "19", "B": "17", "C": "22", "D": "45", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "368", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u7532\u72c0\u817a\uff08thyroid gland\uff09\u624b\u8853\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u4e0b\u5217\u4f55\u795e\u7d93\u53d7\u640d\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5589\u5167\u795e\u7d93\uff08internal laryngeal nerve\uff09", "B": "\u8188\u795e\u7d93\uff08phrenic nerve\uff09", "C": "\u9838\u897b\u4e0b\u6839\uff08inferior root of ansa cervicalis\uff09", "D": "\u5589\u8fd4\u795e\u7d93\uff08recurrent laryngeal nerve\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-1-1", "id": "369", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u75c5\u60a3\u7684\u4e0a\u773c\u77bc\u4e0b\u5782\uff08ptosis\uff09\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u662f\u7531\u65bc\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u53d7\u640d\u6240\u9020\u6210\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5916\u65cb\u795e\u7d93\uff08abducent nerve\uff09", "B": "\u6ed1\u8eca\u795e\u7d93\uff08trochlear nerve\uff09", "C": "\u8996\u795e\u7d93\uff08optic nerve\uff09", "D": "\u52d5\u773c\u795e\u7d93\uff08oculomotor nerve\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-1-1", "id": "370", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0a\u981c\u7ac7\u7684\u958b\u53e3\uff08opening of maxillary sinus\uff09\u4f4d\u65bc\u9f3b\u8154\u5074\u58c1\u4f55\u8655\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7be9\u6ce1\uff08ethmoidal bulla\uff09", "B": "\u534a\u6708\u88c2\uff08semilunar hiatus\uff09", "C": "\u4e0b\u9f3b\u9053\uff08inferior nasal meatus\uff09", "D": "\u4e0a\u9f3b\u9053\uff08superior nasal meatus\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "371", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u9873\u981c\u95dc\u7bc0\uff08temporomandibular joint\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8396\u7a81\u4e0b\u981c\u97cc\u5e36\uff08stylomandibular ligament\uff09\u9644\u8457\u5728\u4e0b\u981c\u9aa8\u7684\u820c\u90e8\uff08lingula of mandible\uff09", "B": "\u8776\u9aa8\u4e0b\u981c\u97cc\u5e36\uff08sphenomandibular ligament\uff09\u9644\u8457\u5728\u4e0b\u981c\u89d2\uff08angle of mandible\uff09", "C": "\u7ffc\u5916\u808c\uff08lateral pterygoid muscle\uff09\u6536\u7e2e\u9020\u6210\u4e0b\u981c\u9aa8\u7684\u524d\u5f15\uff08protrusion\uff09", "D": "\u9873\u981c\u95dc\u7bc0\u7684\u95dc\u7bc0\u76e4\u662f\u7531\u5f48\u6027\u8edf\u9aa8\uff08elastic cartilage\uff09\u69cb\u6210", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "372", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5fc3\u808c\u6897\u585e\u6642\u7522\u751f\u5de6\u524d\u80f8\u6216\u5de6\u4e0a\u81c2\u7684\u8f49\u79fb\u75db\uff0c\u6b64\u9ad4\u8868\u4f4d\u7f6e\u7684\u611f\u89ba\uff0c\u7531\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u50b3\u5c0e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8ff7\u8d70\u795e\u7d93", "B": "\u8188\u795e\u7d93", "C": "\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u5e79", "D": "\u808b\u9593\u795e\u7d93", "answer": "4"}, {"year": "106-1-1", "id": "373", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u53f3\u5074\u4e73\u623f\u6dcb\u5df4\u7cfb\u7d71\uff0c\u901a\u5e38\u4e0d\u6703\u76f4\u63a5\u532f\u5165\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u9396\u9aa8\u4e0b\u6dcb\u5df4\u5e79\uff08subclavian trunk\uff09", "B": "\u80f8\u7ba1\uff08thoracic duct\uff09", "C": "\u814b\u6dcb\u5df4\u7d50\uff08axillary lymph nodes\uff09", "D": "\u80f8\u9aa8\u65c1\u6dcb\u5df4\u7d50\uff08parasternal lymph nodes\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "374", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u69cb\u9020\u8207\u6a6b\u8188\u958b\u53e3\u7684\u5c0d\u61c9\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80f8\u7ba1\uff0d\u98df\u9053\u88c2\u5b54", "B": "\u5947\u975c\u8108\uff0d\u4e3b\u52d5\u8108\u88c2\u5b54", "C": "\u8ff7\u8d70\u795e\u7d93\uff0d\u4e0b\u8154\u975c\u8108\u88c2\u5b54", "D": "\u4ea4\u611f\u795e\u7d93\u5e79\uff0d\u4e3b\u52d5\u8108\u88c2\u5b54", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "375", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5fc3\u81df\u50b3\u5c0e\u7cfb\u7d71\u4e2d\uff0c\u7ac7\u623f\u7d50\uff08SA node\uff09\u8207\u623f\u5ba4\u7d50\uff08AV node\uff09\u7684\u8840\u7ba1\u4f9b\u61c9\u914d\u5c0d\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53f3\u51a0\u72c0\u52d5\u8108\u3001\u5de6\u8ff4\u65cb\u652f", "B": "\u53f3\u51a0\u72c0\u52d5\u8108\u3001\u53f3\u51a0\u72c0\u52d5\u8108", "C": "\u53f3\u51a0\u72c0\u52d5\u8108\u3001\u5de6\u524d\u964d\u652f", "D": "\u5de6\u8ff4\u65cb\u652f\u3001\u5de6\u524d\u964d\u652f", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "376", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4f4d\u65bc\u8170\u5927\u808c\uff08psoas major muscle\uff09\u5167\u5074\u7684\u8170\u795e\u7d93\u53e2\u5206\u652f\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u80a1\u795e\u7d93\uff08femoral nerve\uff09", "B": "\u751f\u6b96\u80a1\u795e\u7d93\uff08genitofemoral nerve\uff09", "C": "\u9ac2\u8179\u80a1\u6e9d\u795e\u7d93\uff08iliohypogastric nerve\uff09", "D": "\u9589\u5b54\u795e\u7d93\uff08obturator nerve\uff09", "answer": "4"}, {"year": "106-1-1", "id": "377", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5b50\u5bae\u6458\u9664\u624b\u8853\u7d50\u7d2e\u5b50\u5bae\u52d5\u8108\uff08uterine artery\uff09\u5f8c\uff0c\u4ecd\u6709\u51fa\u8840\u73fe\u8c61\uff0c\u6b64\u8840\u6db2\u6700\u53ef\u80fd\u4f86\u81ea\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u7684\u5206\u652f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e0a\u8180\u80f1\u52d5\u8108\uff08superior vesical artery\uff09", "B": "\u4e0b\u76f4\u8178\u52d5\u8108\uff08inferior rectal artery\uff09", "C": "\u5375\u5de2\u52d5\u8108\uff08ovarian artery\uff09", "D": "\u9589\u5b54\u52d5\u8108\uff08obturator artery\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "378", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u5f62\u6210\u9aa8\u76c6\u5165\u53e3\uff08pelvic inlet\uff09\u7684\u754c\u9650\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u85a6\u5cac\uff08promontory\uff09", "B": "\u9ac2\u5d74\uff08iliac crest\uff09", "C": "\u6065\u9aa8\u5d74\uff08pubic crest\uff09", "D": "\u5f13\u72c0\u7dda\uff08arcuate line\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "379", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e09\u584a\u808c\u8089\u7684\u808c\u8171\u4e00\u8d77\u9644\u8457\u65bc\u811b\u9aa8\u7c97\u9686\u7684\u5167\u5074\uff08medial side of tibial tuberosity\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80a1\u8584\u808c\uff08gracilis\uff09\u3001\u7e2b\u5320\u808c\uff08sartorius\uff09\u3001\u534a\u819c\u808c\uff08semimembranosus\uff09", "B": "\u80a1\u8584\u808c\uff08gracilis\uff09\u3001\u7e2b\u5320\u808c\uff08sartorius\uff09\u3001\u534a\u8171\u808c\uff08semitendinosus\uff09", "C": "\u80a1\u4e8c\u982d\u808c\uff08biceps femoris\uff09\u3001\u534a\u819c\u808c\uff08semimembranosus\uff09\u3001\u534a\u8171\u808c\uff08semitendinosus\uff09", "D": "\u5167\u6536\u9577\u808c\uff08adductor longus\uff09\u3001\u5167\u6536\u77ed\u808c\uff08adductor brevis\uff09\u3001\u5167\u6536\u5927\u808c\uff08adductor magnus\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "380", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u8207\u65cb\u5f8c\u808c\uff08supinator\uff09\u7531\u76f8\u540c\u7684\u795e\u7d93\u652f\u914d\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u65cb\u524d\u5713\u808c\uff08pronator teres\uff09", "B": "\u65cb\u524d\u65b9\u808c\uff08pronator quadratus\uff09", "C": "\u4f38\u62c7\u6307\u77ed\u808c\uff08extensor pollicis brevis\uff09", "D": "\u5916\u5c55\u62c7\u6307\u77ed\u808c\uff08abductor pollicis brevis\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "381", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u9644\u8457\u65bc\u80a9\u80db\u68d8\uff08spine of scapula\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u659c\u65b9\u808c\uff08trapezius muscle\uff09", "B": "\u63d0\u80a9\u80db\u808c\uff08levator scapulae muscle\uff09", "C": "\u5f8c\u4e0a\u92f8\u808c\uff08serratus posterior superior muscle\uff09", "D": "\u5f8c\u4e0b\u92f8\u808c\uff08serratus posterior inferior muscle\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-1-1", "id": "382", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u80da\u80ce\u767c\u80b2\u81f3\u7b2c\u5e7e\u9031\u6642\uff0c\u809d\u7d30\u80de\uff08hepatocyte\uff09\u958b\u59cb\u88fd\u9020\u81bd\u6c41\uff08bile\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7b2c4\u9031", "B": "\u7b2c8\u9031", "C": "\u7b2c12\u9031", "D": "\u7b2c16\u9031", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "383", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u5973\u6027\u5047\u9670\u967d\u4eba\uff08female pseudohermaphroditism\uff09\u5177\u6709\u7279\u5fb5\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7537\u6027\u8377\u723e\u8499\u5206\u6ccc\u592a\u591a", "B": "\u67d3\u8272\u9ad446, XX", "C": "\u8087\u56e0\u65bc\u814e\u4e0a\u817a\u840e\u7e2e", "D": "\u5916\u751f\u6b96\u5668\u5b98\u7537\u6027\u5316", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "384", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u975c\u8108\u8840\u6db2\u901a\u5e38\u70ba\u7f3a\u6c27\u8840\uff0c\u4f46\u662f\u4e0b\u5217\u4f55\u9805\u4f8b\u5916\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u809d\u975c\u8108\uff08hepatic vein\uff09", "B": "\u9580\u975c\u8108\uff08portal vein\uff09", "C": "\u81cd\u975c\u8108\uff08umbilical vein\uff09", "D": "\u5b50\u5bae\u975c\u8108\uff08uterine vein\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "385", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8655\u7684\u808c\u8089\u7d44\u7e54\u4e0d\u662f\u884d\u751f\u81ea\u4e2d\u80da\u5c64\uff08mesoderm\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u808b\u9593\uff08intercostal region\uff09", "B": "\u8679\u819c\uff08iris\uff09", "C": "\u5fc3\u81df\uff08heart\uff09", "D": "\u6d88\u5316\u9053\uff08digestive tract\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "386", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u90e8\u5206\u5206\u6ccc\u817a\u9ad4\uff08merocrine gland\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5206\u6ccc\u7522\u7269\u5e38\u8207\u6574\u500b\u7d30\u80de\u4e00\u8d77\u91cb\u51fa", "B": "\u5206\u6ccc\u7522\u7269\u5e38\u8207\u7d30\u80de\u9802\u7aef\u90e8\u5206\u4e00\u8d77\u91cb\u51fa", "C": "\u70ba\u4e73\u817a\u4e4b\u8102\u985e\u7684\u5206\u6ccc\u65b9\u5f0f", "D": "\u70ba\u553e\u6db2\u817a\u4e4b\u5206\u6ccc\u65b9\u5f0f", "answer": "4"}, {"year": "106-1-1", "id": "387", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u8edf\u9aa8\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u900f\u660e\u8edf\u9aa8\uff08hyaline cartilage\uff09\u5177\u6709\u8edf\u9aa8\u7d30\u80de\uff08chondrocyte\uff09\u8207\u8edf\u9aa8\u819c\uff08perichondrium\uff09", "B": "\u7e96\u7dad\u8edf\u9aa8\uff08fibrocartilage\uff09\u5177\u6709\u8edf\u9aa8\u6bcd\u7d30\u80de\uff08chondroblast\uff09\u8207\u8edf\u9aa8\u819c\uff08perichondrium\uff09", "C": "\u5f48\u6027\u8edf\u9aa8\uff08elastic cartilage\uff09\u5177\u6709\u8edf\u9aa8\u7d30\u80de\uff08chondrocyte\uff09\u8207\u8edf\u9aa8\u6bcd\u7d30\u80de\uff08chondroblast\uff09", "D": "\u7e96\u7dad\u8edf\u9aa8\uff08fibrocartilage\uff09\u5177\u6709\u8edf\u9aa8\u7d30\u80de\uff08chondrocyte\uff09\u8207\u7e96\u7dad\u6bcd\u7d30\u80de\uff08fibroblast\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "388", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u5df4\u91d1\u68ee\u6c0f\u75c7\uff08Parkinson\u2019s disease\uff09\uff0c\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u70ba\u5927\u8166\u9ed1\u8cea\uff08substantia nigra\uff09\u53ca\u57fa\u5e95\u6838\uff08basal ganglia\uff09\u4e2d\u795e\u7d93\u5143\u7684\u591a\u5df4\u80fa\uff08dopamine\uff09\u5206\u6ccc\u4e0d\u8db3\u6240\u9020\u6210", "B": "\u60a3\u8005\u8166\u4e2d\u4e4b\u9000\u5316\u795e\u7d93\u5143\u4e2d\u5e38\u542b\u6709\u7531\u795e\u7d93\u7d72\uff08neurofilaments\uff09\u8207\u7279\u5b9a\u86cb\u767d\u8cea\u4ea4\u7e54\u800c\u6210\u7684\u5167\u542b\u9ad4\uff08Lewy bodies\uff09", "C": "\u901a\u5e38\u6703\u76f4\u63a5\u6295\u4e88\uff08\u53e3\u670d\u6216\u6ce8\u5c04\uff09\u591a\u5df4\u80fa\uff08dopamine\uff09\u6cbb\u7642", "D": "\u8166\u795e\u7d93\u5143\u9000\u5316\u5f8c\uff0c\u901a\u5e38\u6703\u6709\u660e\u986f\u7684\u795e\u7d93\u81a0\u6a23\u8b8a\u6027\uff08gliosis\uff09", "answer": "13"}, {"year": "106-1-1", "id": "389", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u5728\u6bdb\u56ca\uff08hair follicle\uff09\u7684\u6a6b\u5207\u9762\u4e2d\u770b\u5230\u2460\u5167\u6839\u9798\uff08internal root sheath\uff09 \u2461\u5916\u6839\u9798\uff08external root sheath\uff09 \u2462\u9ad3\u8cea\uff08medulla\uff09 \u2463\u76ae\u8cea\uff08cortex\uff09 \u2464\u73bb\u7483\u819c\uff08glassy membrane\uff09\u7b49\u69cb\u9020\uff0c\u9019\u4e9b\u69cb\u9020\u7531\u5167\u800c\u5916\u4f9d\u5e8f\u70ba\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u2460\u2192\u2461\u2192\u2462\u2192\u2463\u2192\u2464", "B": "\u2460\u2192\u2462\u2192\u2461\u2192\u2463\u2192\u2464", "C": "\u2462\u2192\u2460\u2192\u2461\u2192\u2463\u2192\u2464", "D": "\u2462\u2192\u2463\u2192\u2460\u2192\u2461\u2192\u2464", "answer": "4"}, {"year": "106-1-1", "id": "390", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4ee5\u4e0b\u4f55\u8005\u4e0d\u4f4d\u65bc\u8178\u817a\uff08crypts of Lieberk\u00fchn\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u518d\u751f\u5e79\u7d30\u80de\uff08regenerative stem cells\uff09", "B": "\u676f\u72c0\u7d30\u80de\uff08goblet cells\uff09", "C": "\u58c1\u7d30\u80de\uff08parietal cells\uff09", "D": "\u6f58\u6c0f\u7d30\u80de\uff08Paneth cells\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "391", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u95dc\u65bc\u98df\u9053\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e0a\u98df\u9053\u4e4b\u5916\u808c\u5c64\uff08muscularis externa\uff09\u50c5\u542b\u6709\u5e73\u6ed1\u808c", "B": "\u9ecf\u819c\u5c64\uff08mucosa layer\uff09\u5177\u8a31\u591a\u676f\u72c0\u7d30\u80de\uff08goblet cells\uff09", "C": "\u5177\u9ecf\u819c\u4e0b\u817a\uff08submucosal gland\uff09", "D": "\u80f8\u8154\u6bb5\u6709\u6f3f\u819c\uff08serosa\uff09\u5305\u8986", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "392", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u7532\u72c0\u817a\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\u5167\u5c07\u7898\u5316\u7532\u72c0\u817a\u7403\u86cb\u767d\uff08iodinated thyroglobulin\uff09\u5206\u89e3\u6210\u7532\u72c0\u817a\u7d20\u7684\u80de\u5668\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u6eb6\u9176\u9ad4\uff08lysosomes\uff09", "B": "\u904e\u6c27\u5316\u9176\u9ad4\uff08peroxisomes\uff09", "C": "\u7c92\u7dda\u9ad4\uff08mitochondria\uff09", "D": "\u9ad8\u723e\u57fa\u6c0f\u9ad4\uff08Golgi complex\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-1-1", "id": "393", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7d44\u7e54\u5177\u6709\u8166\u7802\uff08brain sand\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u814e\u4e0a\u817a", "B": "\u7532\u72c0\u817a", "C": "\u8166\u4e0b\u5782\u9ad4", "D": "\u677e\u679c\u817a", "answer": "4"}, {"year": "106-1-1", "id": "394", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u5728\u7537\u6027\u7684\u751f\u6b96\u8f14\u52a9\u817a\u9ad4\uff08accessory glands\uff09\u4e2d\uff0c\u9ad4\u7a4d\u6700\u5927\u7684\u662f\uff1a", "qimg": "0", "A": "\u524d\u5217\u817a\uff08prostate gland\uff09", "B": "\u7cbe\u56ca\uff08seminal vesicles\uff09", "C": "\u5c3f\u9053\u7403\u817a\uff08bulbourethral glands\uff09", "D": "\u5c3f\u9053\u817a\uff08urethral glands\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-1-1", "id": "147", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u80ba\u708e\u93c8\u7403\u83cc\uff08Streptococcus pneumoniae\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5728\u8840\u6db2\u57f9\u990a\u76e4\u4e0a\u83cc\u843d\u5468\u570d\uff0c\u5448\u73fe\u8349\u7da0\u8272\u7684\u6eb6\u8840\u74b0", "B": "\u5177\u6297\u541e\u566c\u7684\u80fd\u529b\u7684\u83a2\u819c\uff08capsule\uff09\u662f\u6b64\u83cc\u91cd\u8981\u7684\u81f4\u75c5\u56e0\u5b50", "C": "\u5177group C\u591a\u91a3\u985e\uff0c\u53ef\u8207C-\u53cd\u61c9\u86cb\u767d\u8cea\uff08C-reactive protein, CRP\uff09\u767c\u751f\u53cd\u61c9", "D": "\u5c0d\u5967\u666e\u6258\u8f9b\uff08optochin\uff09\u654f\u611f\uff0c\u4e14\u53ef\u88ab\u81bd\u6c41\u6eb6\u89e3", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "148", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u767d\u5589\u68d2\u72c0\u687f\u83cc\uff08Corynebacterium diphtheriae\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u70ba\u9769\u862d\u6c0f\u9670\u6027\u687f\u83cc", "B": "\u5176\u4e3b\u8981\u6bd2\u529b\u56e0\u5b50\u70ba\u4e00\u7a2eA-B \u6bd2\u7d20", "C": "\u8c93\u3001\u72d7\u7b49\u52d5\u7269\u70ba\u4e3b\u8981\u50b3\u67d3\u6e90", "D": "\u4e3b\u8981\u7d93\u7531\u98df\u7269\u50b3\u67d3", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "149", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u8102\u591a\u91a3\uff08lipopolysaccharides\uff09\u5167\u6bd2\u7d20\uff08endotoxin\uff09\u5c0e\u81f4\u75c5\u4eba\u6b7b\u4ea1\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7532\u6c27\u897f\u6797\u6297\u85e5\u6027\u91d1\u9ec3\u8272\u8461\u8404\u7403\u83cc\uff08Methicillin-Resistant Staphylococcus aureus\uff09\u7522\u751f\u4e4b\u5167\u6bd2\u7d20\u662f\u53ef\u80fd\u7684\u798d\u9996", "B": "\u5ee3\u6cdb\u7684\u8840\u7ba1\u5167\u51dd\u56fa\uff08disseminated intravascular coagulation\uff09\uff0c\u53ef\u80fd\u662f\u81f4\u6b7b\u539f\u56e0\u4e4b\u4e00", "C": "\u75c5\u4eba\u53ef\u80fd\u6b7b\u65bc\u4f4e\u8840\u58d3\uff08hypotension\uff09", "D": "\u53ef\u5f15\u8d77\u767c\u71d2\u53ca\u4f11\u514b\uff0c\u5c0e\u81f4\u6b7b\u4ea1", "answer": "1"}, {"year": "106-1-1", "id": "150", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u4f7f\u7528\u6297\u751f\u7d20\u6240\u5f15\u8d77\u4e4b\u507d\u819c\u6027\u8178\u708e\uff08pseudomembranous colitis\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5e38\u7531\u8271\u96e3\u68ad\u83cc\uff08Clostridium difficile\uff09\u6240\u5f15\u8d77", "B": "\u975e\u7686\u70ba\u5916\u6e90\u6027\uff08exogenous\uff09\u611f\u67d3\u4e4b\u75be\u75c5", "C": "\u7cde\u4fbf\u79fb\u690d\uff08fecal transplantation\uff09\u901a\u5e38\u4e0d\u5177\u7642\u6548", "D": "\u53ef\u4ee5\u7532\u785d\u9054\u5511\uff08Metronidazole\uff09\u6216\u842c\u53e4\u9ef4\u7d20\uff08Vancomycin\uff09\u6cbb\u7642", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "151", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u75be\u75c5\uff0c\u4f55\u8005\u6975\u5c11\u7531\u7802\u773c\u62ab\u8863\u83cc\uff08Chlamydia trachomatis\uff09\u6240\u5f15\u8d77\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5b30\u5152\u80ba\u708e\uff08infant pneumonia\uff09", "B": "\u8166\u819c\u708e\uff08meningitis\uff09", "C": "\u751f\u6b96\u9053\u53ca\u5c3f\u9053\u611f\u67d3\uff08urogenital infections\uff09", "D": "\u6dcb\u5df4\u8089\u82bd\u816b\uff08lymphogranuloma venereum\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "152", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u80ba\u708e\u9000\u4f0d\u8ecd\u4eba\u687f\u83cc\uff08Legionella pneumophila\uff09\u521d\u6b21\u5206\u96e2\u57f9\u990a\uff08primary culture\uff09\u6642\uff0c\u9700\u8981\u6dfb\u52a0\u4e0b\u5217\u90a3\u7a2e\u6210\u5206\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7518\u6cb9\uff08glycerol\uff09", "B": "\u6a44\u6b16\u6cb9\uff08olive oil\uff09", "C": "L-\u534a\u80f1\u80fa\u9178\uff08L-cysteine\uff09", "D": "\u83f8\u9e7c\u9178\uff08nicotinic acid\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "153", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u81f4\u75c5\u83cc\u80fd\u5728\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\uff08epithelial cells\uff09\u5167\u8907\u88fd\uff0c\u4e26\u85c9\u7531\u5f62\u6210\u808c\u52d5\u86cb\u767d\u5c3e\uff08actin tail\uff09\u79fb\u52d5\u81f3\u7dca\u9130\u7d30\u80de\u5167\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u767d\u5589\u68d2\u72c0\u687f\u83cc\uff08Corynebacterium diphtheriae\uff09", "B": "\u55ae\u6838\u7403\u589e\u751f\u674e\u65af\u7279\u83cc\uff08Listeria monocytogenes\uff09", "C": "\u7da0\u81bf\u5047\u55ae\u80de\u687f\u83cc\uff08Pseudomonas aeruginosa\uff09", "D": "\u80ba\u708e\u514b\u96f7\u767d\u6c0f\u83cc\uff08Klebsiella pneumoniae\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "154", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6dda\u6c34\u4e2d\u542b\u6709\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u6210\u5206\uff0c\u53ef\u5206\u89e3\u80dc\u80bd\u805a\u91a3\uff08peptidoglycan\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u4e73\u9435\u86cb\u767d\u8cea\uff08Lactoferrin\uff09", "B": "\u6eb6\u83cc\u9176\uff08Lysozyme\uff09", "C": "\u4e73\u904e\u6c27\u5316\u7269\u9176\uff08Lactoperoxidase\uff09", "D": "\u6fb1\u7c89\u9176\uff08Amylase\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "155", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u7d50\u6838\u687f\u83cc\uff08Mycobacterium tuberculosis\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9f67\u9f52\u985e\u52d5\u7269\uff08rodents\uff09\u70ba\u6b64\u83cc\u4e4b\u50b3\u64ad\u8005", "B": "\u6b64\u83cc\u4e0d\u6613\u67d3\u8272\uff0c\u4f46\u4e00\u65e6\u67d3\u4e0a\u5f8c\uff0c\u5373\u4f7f\u7528\u9178\u6027\u6eb6\u6db2\u4e5f\u4e0d\u6613\u812b\u8272", "C": "\u6b64\u83cc\u5177\u79fb\u52d5\u6027\u4e14\u6703\u5f62\u6210\u5167\u5b62\u5b50\uff08endospores\uff09", "D": "\u6b64\u83cc\u80fd\u7522\u751f\u5916\u6bd2\u7d20\uff08exotoxin\uff09\u4ee5\u907f\u514d\u541e\u566c\u7d30\u80de\u4e4b\u541e\u98df", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "156", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u662f\u6700\u6613\u9020\u6210\u4eba\u9ad4\u5167\u6e90\u6027\u611f\u67d3\uff08endogenous infection\uff09\u7684\u53ad\u6c27\u83cc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7522\u6c23\u83a2\u819c\u68ad\u83cc\uff08Clostridium perfringens\uff09", "B": "\u9b06\u8106\u985e\u687f\u83cc\uff08Bacteroides fragilis\uff09", "C": "\u77ed\u96d9\u6b67\u687f\u83cc\uff08Bifidobacterium breve\uff09", "D": "\u70ad\u75bd\u687f\u83cc\uff08Bacillus anthracis\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "157", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u50b3\u67d3\u6027\u86cb\u767d\u8cea\uff08prion\uff09\u6240\u5f15\u8d77\u4e4b\u75be\u75c5\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6f5b\u4f0f\u671f\u5f88\u9577", "B": "\u6703\u5f15\u8d77\u6fc0\u70c8\u7684\u514d\u75ab\u53cd\u61c9", "C": "\u53ef\u7d93\u7531\u773c\u89d2\u819c\u79fb\u690d\u50b3\u67d3", "D": "\u75c5\u4eba\u5e38\u6703\u6709\u5931\u667a\uff08dementia\uff09\u75c7\u72c0", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "158", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u67d0\u4e00\u8001\u4eba\u7167\u8b77\u4e2d\u5fc3\u767c\u751f\u7fa4\u805a\u611f\u67d3\uff0c\u670925\u4f4d\u9577\u8005\u51fa\u73fe\u6c34\u6a23\u4e0b\u75e2\u3001\u5641\u5fc3\u53ca\u5614\u5410\u7b49\uff0c\u75c7\u72c0\u6301\u7e8c12\u81f360\u5c0f\u6642\u4e0d\u7b49\u3002\u6b64\u6700\u53ef\u80fd\u7531\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\u6240\u5f15\u8d77\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5de8\u7d30\u80de\u75c5\u6bd2\uff08Cytomegalovirus\uff09", "B": "\u6f22\u5766\u75c5\u6bd2\uff08Hantaan virus\uff09", "C": "\u8afe\u7f85\u75c5\u6bd2\uff08Norovirus\uff09", "D": "B\u578b\u809d\u708e\u75c5\u6bd2\uff08Hepatitis B virus\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "159", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u72c2\u72ac\u75c5\uff08rabies\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u662f\u88ab\u611f\u67d3\u4e86\u72c2\u72ac\u75c5\u7d30\u83cc\u7684\u75c5\u72d7\u54ac\u50b7\u6240\u5f15\u8d77\u7684", "B": "\u6700\u521d\u7684\u5165\u4fb5\u90e8\u4f4d\u70ba\u808c\u8089\uff1b\u6700\u7d42\u4e4b\u611f\u67d3\u90e8\u4f4d\u70ba\u5fc3\u81df", "C": "\u6700\u597d\u7684\u9810\u9632\u7b56\u7565\u662f\u5c0d\u52d5\u7269\u65bd\u6253\u75ab\u82d7", "D": "\u75c5\u539f\u7d30\u83cc\u5165\u4fb5\u50c5\u6578\u5929\u5373\u56b4\u91cd\u767c\u75c5", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "160", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6b32\u7531\u767b\u9769\u71b1\u60a3\u8005\u8eab\u4e0a\u5206\u96e2\u75c5\u6bd2\u6642\uff0c\u53d6\u60a3\u8005\u4e0b\u5217\u90a3\u7a2e\u6aa2\u9ad4\u6700\u9069\u5408\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5589\u982d\u62ed\u5b50\uff08throat swab\uff09", "B": "\u8840\u6db2", "C": "\u76ae\u819a", "D": "\u809b\u9580\u62ed\u5b50\uff08anal swab\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "161", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u4eba\u985e\u514d\u75ab\u7f3a\u9677\u75c5\u6bd2\uff08Human immunodeficiency virus, HIV\uff09\u81f4\u75c5\u6a5f\u8f49\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u53ef\u9020\u6210\u5de8\u566c\u7d30\u80de\uff08macrophage\uff09\u529f\u80fd\u8b8a\u5dee", "B": "\u6703\u5f15\u8d77CD4 T\u6dcb\u5df4\u7403\uff08lymphocyte\uff09\u6e1b\u5c11", "C": "\u611f\u67d3B\u6dcb\u5df4\u7403\uff0c\u9020\u6210\u514d\u75ab\u529f\u80fd\u4e0b\u964d", "D": "CD8 T\u6dcb\u5df4\u7403/CD4 T\u6dcb\u5df4\u7403\u6bd4\u4f8b\u4e0a\u5347", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "162", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u6700\u5e38\u9020\u6210\u4eba\u985e\u75c5\u6bd2\u6027\u5fc3\u81df\u708e\uff08carditis\uff09\u7684\u75c5\u539f\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6d41\u884c\u6027\u611f\u5192\u75c5\u6bd2\uff08Influenza virus\uff09", "B": "\u55ae\u7d14\u75b1\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08Herpes simplex virus\uff09", "C": "B\u578b\u514b\u6c99\u5947\u75c5\u6bd2\uff08Coxsackie B virus\uff09", "D": "71\u578b\u8178\u75c5\u6bd2\uff08Enterovirus 71\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "163", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u67d0\u75c5\u4eba\u4e4b\u7d44\u7e54\u6aa2\u9ad4\u57f9\u990a\u5728\u651d\u6c0f25\u5ea6\uff0c\u89c0\u5bdf\u5230\u5177\u6709\u7d043~6 \u03bcm\u5927\u5c0f\u4e4b\u6876\u72c0\u95dc\u7bc0\u5b62\u5b50\uff08barrel-shaped arthroconidia\uff09\u3002\u6700\u53ef\u80fd\u7f79\u60a3\u4e0b\u5217\u90a3\u7a2e\u75be\u75c5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u82bd\u751f\u9ef4\u83cc\u75c7\uff08Blastomycosis\uff09", "B": "\u7403\u9ef4\u83cc\u75c7\uff08Coccidioidomycosis\uff09", "C": "\u83a2\u819c\u7d44\u7e54\u80de\u6f3f\u83cc\u75c7\uff08Histoplasmosis capsulati\uff09", "D": "\u526f\u7403\u9ef4\u83cc\u75c7\uff08Paracoccidioidomycosis\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "164", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u6297\u9ef4\u83cc\uff08antifungal\uff09\u85e5\u7269\u4e4b\u4e3b\u8981\u4f5c\u7528\u6a5f\u5236\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6c1f\u80de\u5627\u5576\uff08Flucytosine\uff09\u6291\u5236\u6838\u9178\u5408\u6210", "B": "\u7cde\u6bbc\u83cc\u7d20\uff08Sordarins\uff09\u6291\u5236\u7d30\u80de\u58c1\u5408\u6210", "C": "\u83ef\u5149\u9ef4\u7d20\uff08Nikkomycin\uff09\u6291\u5236\u7d30\u80de\u819c\u5408\u6210", "D": "\u805a\u4e59\u70ef\uff08Polyenes\uff09\u6291\u5236\u86cb\u767d\u8cea\u5408\u6210", "answer": "1"}, {"year": "106-1-1", "id": "165", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6240\u8b02\u900f\u660e\u9ef4\u83cc\uff08hyaline molds\uff09\u662f\u6307\u4e00\u7fa4\u5728\u75c5\u7076\u7d44\u7e54\u4e2d\uff0c\u5448\u73fe\u4e0b\u5217\u90a3\u7a2e\u5171\u540c\u6027\u8cea\u7684\u771f\u83cc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7522\u751f\u6709\u5206\u9694\u4e4b\u83cc\u7d72", "B": "\u7522\u751f\u7121\u5206\u679d\u4e4b\u83cc\u7d72", "C": "\u8207\u9752\u9ef4\u83cc\u5c6c\uff08Penicillium\uff09\u4e4b\u5f62\u614b\u76f8\u4f3c", "D": "\u7522\u751f\u5177\u8272\u7d20\u4e4b\u83cc\u7d72", "answer": "1"}, {"year": "106-1-1", "id": "166", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u76ee\u524d\u5df2\u77e5\u76ae\u4e0b\u771f\u83cc\u75c5\uff08subcutaneous mycosis\uff09\u4e2d\uff0c\u5177\u6709\u5169\u578b\u6027\uff08dimorphic\uff09\u4e4b\u75c5\u539f\u83cc\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u75a3\u72c0\u6bdb\u766c\u83cc\uff08Trichopyton verrucosum\uff09", "B": "\u7533\u514b\u5b62\u5b50\u7d72\u83cc\uff08Sporothrix schenckii\uff09", "C": "\u526f\u51a0\u8033\u9ef4\uff08Conidiobolus coronatus\uff09", "D": "\u86d9\u7cde\u9ef4\uff08Basidiobolus ranarum\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "219", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5728\u6b63\u5e38\u5065\u5eb7\u4eba\u9ad4\u5468\u908a\u8840\uff08peripheral blood\uff09\u4e2d\u4e4b\u4f55\u7a2e\u7d30\u80de\u6700\u591a\uff1f", "qimg": "0", "A": "T\u6dcb\u5df4\u7d30\u80de", "B": "B\u6dcb\u5df4\u7d30\u80de", "C": "\u6f3f\u7d30\u80de\uff08plasma cell\uff09", "D": "\u81ea\u7136\u6bba\u624b\u7d30\u80de", "answer": "1"}, {"year": "106-1-1", "id": "220", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "B\u7d30\u80de\u4e2d\u6297\u9ad4\u5206\u5b50\u985e\u578b\u8f49\u63db\uff08class switch\uff09\u7121\u6cd5\u9806\u5229\u9032\u884c\uff0c\u800c\u5c0e\u81f4\u9ad8IgM\u75c7\u5019\u7fa4\uff08hyper-IgM syndrome\uff09\uff0c\u5e38\u662f\u56e0\u70ba\u90a3\u4e00\u500b\u57fa\u56e0\u7684\u7f3a\u640d\u6240\u81f4\uff1f", "qimg": "0", "A": "terminal deoxynucleotidyl transferase\uff08TdT\uff09", "B": "Bruton's tyrosine kinase\uff08Btk\uff09", "C": "CD40 ligand\uff08CD40L\uff09", "D": "recombination-activating gene\uff08RAG\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "221", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u672a\u66fe\u6d3b\u5316\u4e4bB\u7d30\u80de\uff08na\u00efve B cell\uff09\u7d30\u80de\u819c\u4e0a\u51fa\u73feIgD\uff0c\u5176\u6a5f\u5236\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\u57fa\u56e0\u91cd\u7d44\uff08recombination of Ig variable gene segments\uff09", "B": "\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\u57fa\u56e0\u8d85\u8b8a\u7570\u8f49\u63db\u91cd\u7d44\uff08Ig gene hypermutation\uff09", "C": "\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\u91cd\u93c8RNA\u526a\u63a5\uff08Ig heavy chain RNA splicing\uff09", "D": "\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\u8f15\u93c8RNA\u526a\u63a5\uff08Ig light chain RNA splicing\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "222", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5728\u6297\u539f\u53d7\u5668\u57fa\u56e0\u91cd\u7d44\uff08antigen receptor gene rearrangement\uff09\u6642\uff0cN-\u6838\u82f7\u9178\u6dfb\u52a0\uff08N-nucleotide addition\uff09\u591a\u8b8a\u65b9\u5f0f\uff08diversity\uff09\u65bc\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u7a2e\u91cd\u7d44\u6642\uff0c\u5176\u767c\u751f\u4e4b\u6a5f\u6703\u70ba\u6700\u4f4e\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6297\u9ad4\u91cd\u93c8\u57fa\u56e0\uff08Ig heavy chain gene\uff09", "B": "\u6297\u9ad4\u8f15\u93c8\u57fa\u56e0\uff08Ig light chain gene\uff09", "C": "T\u7d30\u80de\u53d7\u5668\u03b1-\u93c8\u57fa\u56e0\uff08TCR \u03b1-chain gene\uff09", "D": "T\u7d30\u80de\u53d7\u5668\u03b2-\u93c8\u57fa\u56e0\uff08TCR \u03b2-chain gene\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "223", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u7b2c\u5341\u4e03\u578b\u8f14\u52a9\u6027T\u7d30\u80de\uff08TH17\uff09\u9700\u8981\u4f55\u7a2e\u7d30\u80de\u6fc0\u7d20\u7684\u6301\u7e8c\u5b58\u5728\uff0c\u624d\u80fd\u5920\u7dad\u6301\u5176\u529f\u80fd\uff1f", "qimg": "0", "A": "IL-12", "B": "IL-23", "C": "IL-10", "D": "IFN-\u03b3", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "224", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u7d93\u904e\u591a\u5e74\u7684\u7814\u7a76\uff0c\u7d42\u65bc\u767c\u73fe\u85e5\u7269X\u53ef\u4ee5\u4fc3\u9032\u8f49\u9304\u56e0\u5b50FoxP3\u7684\u8868\u73fe\uff0c\u800c\u8f49\u9304\u56e0\u5b50FoxP3\u4e3b\u8981\u8868\u73fe\u5728CD4+ T\u7d30\u80de\u4e0a\uff0c\u4e14\u9019\u4e9bT\u7d30\u80de\u6703\u5206\u6cccIL-10\u53caTGF-\u03b2\uff0c\u4e26\u4e14\u8868\u73feCTLA-4\u5206\u5b50\u3002\u85e5\u7269X\u6700\u4e0d\u53ef\u80fd\u7528\u4f86\u63a7\u5236\u90a3\u7a2e\u75be\u75c5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u79fb\u690d\u6392\u65a5", "B": "\u7d05\u6591\u6027\u72fc\u7621", "C": "\u6c23\u5598", "D": "\u816b\u7624", "answer": "4"}, {"year": "106-1-1", "id": "225", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u7b2c\u56db\u578b\u7684\u904e\u654f\u53cd\u61c9\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7d50\u6838\u75c5", "B": "\u985e\u8089\u7624\u75c5\uff08sarcoidosis\uff09", "C": "B\u578b\u809d\u708e", "D": "\u75f2\u760b\uff08leprosy\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "226", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "Wiskott-Aldrich syndrome \u7684\u75c5\u60a3\u7d93\u5e38\u6703\u51fa\u73fe\u51fa\u8840\u7600\u9752\u7684\u73fe\u8c61\uff0c\u4f9d\u7167\u5176\u81f4\u75c5\u6a5f\u5236\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u85e5\u5291\u6216\u6cbb\u7642\u65b9\u6cd5\u5c0d\u9019\u985e\u578b\u75c5\u60a3\u7684\u51fa\u8840\u75c7\u72c0\u6700\u4e0d\u53ef\u80fd\u6709\u6548\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7b2c\u516b\u51dd\u8840\u56e0\u5b50", "B": "\u8840\u5c0f\u677f\u6fc3\u539a\u8840\u6f3f", "C": "\u57fa\u56e0\u6cbb\u7642", "D": "\u5e79\u7d30\u80de\u79fb\u690d", "answer": "1"}, {"year": "106-1-1", "id": "227", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4eba\u9ad4\u5167\u90a3\u4e00\u7a2e\u6297\u9ad4\u6fc3\u5ea6\u589e\u52a0\uff0c\u5bb9\u6613\u5f15\u8d77\u7b2c\u4e00\u578b\u904e\u654f\u53cd\u61c9\uff1f", "qimg": "0", "A": "IgA", "B": "IgE", "C": "IgG", "D": "IgM", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "228", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u8abf\u7bc0\u578bT\u7d30\u80de\uff08Treg cells\uff09\u5728\u4eba\u985e\u7684\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u75be\u75c5\u7684\u81f4\u75c5\u6a5f\u8f49\u53ca\u8abf\u63a7\u65b9\u9762\uff0c\u6709\u4f55\u89d2\u8272\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5728\u7d05\u6591\u6027\u72fc\u7621\u75be\u60a3\uff08systemic lupus erythematosus, SLE\uff09\uff0c\u6291\u5236\u521d\u59cb\u6dcb\u5df4\u7403\uff08na\u00efve lymphocytes\uff09\u4e4b\u6b78\u8655\uff08homing\uff09", "B": "\u5728\u591a\u767c\u6027\u786c\u5316\u75c7\uff08multiple sclerosis\uff09\u75be\u60a3\uff0c\u5448\u73fe\u529f\u80fd\u7f3a\u5931\u73fe\u8c61", "C": "\u5728\u985e\u98a8\u6fd5\u6027\u95dc\u7bc0\u708e\uff08rheumatoid arthritis\uff09\u75be\u60a3\uff0c\u5448\u73fe\u529f\u80fd\u904e\u9ad8\u73fe\u8c61", "D": "\u5728\u4eba\u985e\u7684\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u75be\u75c5\u7684\u81f4\u75c5\u6a5f\u8f49\u65b9\u9762\uff0c\u4e26\u7121\u89d2\u8272", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "229", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u95dc\u65bc tumor antigens \u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u90a3\u4e00\u9805\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u591a\u6578\u70ba self-antigens", "B": "\u53ef\u4ee5\u662f tumor specific", "C": "\u53ea\u6703\u5728\u816b\u7624\u751f\u9577\u524d\u671f\u8868\u73fe", "D": "\u53ef\u4ee5\u662f\u7a81\u8b8a\u7684 self-antigens", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "230", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u514d\u75ab\u7cfb\u7d71\u80fd\u5920\u5075\u67e5\u51fa\u816b\u7624\u7d30\u80de\u7684\u5b58\u5728\uff0c\u4e26\u4e14\u76e1\u529b\u6d88\u6ec5\u5b83\u3002\u514d\u75ab\u7cfb\u7d71\u8207\u816b\u7624\u4e92\u52d5\u7684\u968e\u6bb5\u4f9d\u5148\u5f8c\u6b21\u5e8f\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9003\u907f\u671f\uff08escape phase\uff09\u2192\u5e73\u8861\u671f\uff08equilibrium phase\uff09\u2192\u816b\u7624\u4e4b\u514d\u75ab\u8abf\u7bc0\u671f\uff08immunoediting\uff09", "B": "\u9003\u907f\u671f\u2192\u6d88\u6ec5\u671f\uff08elimination phase\uff09\u2192\u5e73\u8861\u671f", "C": "\u5e73\u8861\u671f\u2192\u9003\u907f\u671f\u2192\u6d88\u6ec5\u671f", "D": "\u6d88\u6ec5\u671f\u2192\u5e73\u8861\u671f\u2192\u9003\u907f\u671f", "answer": "4"}, {"year": "106-1-1", "id": "231", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u814e\u81df\u79fb\u690d\u6642\u767c\u751f\u8d85\u6025\u6027\u6392\u65a5\uff08hyperacute rejection\uff09\uff0c\u5176\u539f\u56e0\u662f\u6297\u9ad4\u653b\u64ca\u814e\u81df\u7684\u4f55\u7a2e\u7d30\u80de\u6216\u7d44\u7e54\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8840\u7ba1\u5167\u76ae\u7d30\u80de\uff08vascular endothelium\uff09", "B": "\u814e\u8188\u7d30\u80de\uff08mesangial cell\uff09", "C": "\u814e\u5c0f\u7ba1\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\uff08renal tubular epithelial cell\uff09", "D": "\u9b91\u6c0f\u56ca\uff08Bowman's capsule\uff09", "answer": "1"}, {"year": "106-1-1", "id": "395", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u87e0\u5c3e\u7d72\u87f2\uff08Onchocerca volvulus\uff09\u611f\u67d3\u4eba\u9ad4\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u6709\u5e7e\u9805\u6558\u8ff0\u662f\u6b63\u78ba\u7684\uff1f\u2460\u5fae\u7d72\u87f2\uff08microfilaria\uff09\u4e5f\u6703\u51fa\u73fe\u5728\u5c3f\u6db2\u4e2d \u2461\u5fae\u7d72\u87f2\uff08microfilaria\uff09\u53ef\u80fd\u5f15\u8d77\u5931\u660e \u2462\u75c5\u60a3\u76ae\u819a\u53ef\u80fd\u5448\u73fe\u8c79\u76ae\u82b1\u7d0b\uff08leopard skin\uff09 \u2463\u75c5\u60a3\u80ba\u90e8\u53ef\u80fd\u6709\u786c\u5e63\u5927\u5c0f\u7684\u7d50\u7bc0\u75c5\u8b8a\uff08coin lesion\uff09", "qimg": "0", "A": "1\u9805", "B": "2\u9805", "C": "3\u9805", "D": "4\u9805", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "396", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u65cb\u6bdb\u87f2\uff08Trichinella spiralis\uff09\u611f\u67d3\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u6709\u5e7e\u9805\u662f\u6b63\u78ba\u7684\uff1f\u2460\u98df\u5165\u672a\u719f\u4e4b\u5e36\u87f2\u8c6c\u8089\u70ba\u4eba\u985e\u5e38\u898b\u7684\u611f\u67d3\u9014\u5f91 \u2461\u87f2\u9ad4\u5728\u9aa8\u9abc\u808c\u767c\u80b2\u53ca\u56ca\u5316 \u2462\u611f\u67d3\u5f8c\u6700\u65e9\u51fa\u73fe\u7684\u75c7\u72c0\u70ba\u808c\u8089\u75db \u2463\u8c6c\u70ba\u7d42\u5bbf\u4e3b\u4e5f\u540c\u6642\u70ba\u4e2d\u9593\u5bbf\u4e3b", "qimg": "0", "A": "1\u9805", "B": "2\u9805", "C": "3\u9805", "D": "4\u9805", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "397", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u4eba\u9ad4\u5bc4\u751f\u87f2\u4e4b\u7d72\u72c0\u5e7c\u87f2\u7684\u5c3e\u7aef\u6703\u5448\u73fe\u5206\u53c9\u72c0\uff08notched tail\uff09\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7f8e\u6d32\u9264\u87f2\uff08Necator americanus\uff09", "B": "\u5341\u4e8c\u6307\u8178\u9264\u87f2\uff08Ancylostoma duodenale\uff09", "C": "\u7cde\u5c0f\u687f\u7dda\u87f2\uff08Strongyloides stercoralis\uff09", "D": "\u87ef\u87f2\uff08Enterobius vermicularis\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "398", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u4e2d\u83ef\u809d\u5438\u87f2\uff08Clonorchis sinensis\uff09\u611f\u67d3\u4eba\u9ad4\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u56e0\u98df\u5165\u5e36\u87f2\u6de1\u6c34\u9b5a\u8089\u800c\u611f\u67d3", "B": "\u5176\u56ca\u5e7c\uff08metacercaria\uff09\u5177\u611f\u67d3\u4eba\u9ad4\u4e4b\u80fd\u529b", "C": "\u5176\u87f2\u5375\u6613\u8207\u6a6b\u5ddd\u5438\u87f2\uff08Metagonimus yokogawai\uff09\u87f2\u5375\u5340\u5206", "D": "\u5728\u6162\u6027\u91cd\u5ea6\u611f\u67d3\u8005\u53ef\u80fd\u5f15\u767c\u81bd\u7ba1\u764c", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "399", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4fd7\u7a31\u7684\u7247\u5c71\u71b1\uff08Katayama fever\uff09\u662f\u7531\u4f55\u7a2e\u5bc4\u751f\u87f2\u611f\u67d3\u5f15\u8d77\u7684\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6a6b\u5ddd\u5438\u87f2\uff08Metagonimus yokogawai\uff09", "B": "\u65e5\u672c\u8840\u5438\u87f2\uff08Schistosoma japonicum\uff09", "C": "\u4e2d\u83ef\u809d\u5438\u87f2\uff08Clonorchis sinensis\uff09", "D": "\u885b\u6c0f\u80ba\u5438\u87f2\uff08Paragonimus westermani\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "400", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5927\u8178\u7e96\u6bdb\u87f2\uff08Balantidium coli\uff09\u53ca\u68a8\u5f62\u97ad\u6bdb\u87f2\uff08Giardia lamblia\uff09\u4e4b\u6ecb\u990a\u9ad4\uff08trophozoites\uff09\u90fd\u5177\u6709\u5169\u500b\u7d30\u80de\u6838", "B": "\u76ee\u524d\u6cbb\u7642\u9670\u9053\u6ef4\u87f2\u75c7\uff08vaginal trichomoniasis\uff09\u7684\u9996\u9078\u7528\u85e5\u70bametronidazole", "C": "\u81ea\u4f86\u6c34\u5ee0\u4e4b\u904e\u6ffe\u53ca\u4e00\u822c\u6c2f\u8655\u7406\u6bba\u83cc\u65b9\u5f0f\uff0c\u5373\u53ef\u79fb\u9664\u53ca\u6bba\u6b7b\u6c34\u4e2d\u96b1\u80de\u5b50\u87f2\uff08Cryptosporidium spp.\uff09\u7684\u5375\u56ca", "D": "\u91ce\u5916\u9732\u71df\u5982\u679c\u7121\u6cd5\u716e\u6cb8\u98f2\u6c34\uff0c\u53ef\u5229\u7528\u7898\u6db2\u8655\u7406\u65b9\u5f0f\u6bba\u6b7b\u6c34\u4e2d\u68a8\u5f62\u97ad\u6bdb\u87f2\uff08Giardia lamblia\uff09\u7684\u56ca\u9ad4", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "401", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u6709\u95dc\u963f\u7c73\u5df4\u4e4b\u6558\u8ff0\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5229\u7528PCR\u6280\u8853\u53ef\u9451\u5225\u75e2\u75be\u963f\u7c73\u5df4\uff08Entamoeba histolytica\uff09\u53ca\u8fea\u65af\u5e15\u963f\u7c73\u5df4\uff08Entamoeba dispar\uff09", "B": "Metronidazole\u70ba\u75e2\u75be\u963f\u7c73\u5df4\u75c7\u4e4b\u9996\u9078\u6cbb\u7642\u85e5\u7269", "C": "\u75e2\u75be\u963f\u7c73\u5df4\uff08Entamoeba histolytica\uff09\u7684\u6ecb\u990a\u9ad4\uff08trophozoites\uff09\u6703\u541e\u566c\u7d05\u8840\u7403", "D": "\u4eba\u9ad4\u5bc4\u751f\u6027\u963f\u7c73\u5df4\u4e4b\u5bc4\u751f\u90e8\u4f4d\u5747\u5728\u5927\u8178", "answer": "4"}, {"year": "106-1-1", "id": "402", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e9b\u539f\u87f2\u7684\u611f\u67d3\u578b\uff08infective form\uff09\u901a\u5e38\u5177\u6709\u56db\u500b\u7d30\u80de\u6838\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u68a8\u5f62\u97ad\u6bdb\u87f2\uff08Giardia lamblia\uff09\u53ca\u5927\u8178\u963f\u7c73\u5df4\uff08Entamoeba coli\uff09", "B": "\u68a8\u5f62\u97ad\u6bdb\u87f2\uff08Giardia lamblia\uff09\u53ca\u75e2\u75be\u963f\u7c73\u5df4\uff08Entamoeba histolytica\uff09", "C": "\u54c8\u6c0f\u963f\u7c73\u5df4\uff08Entamoeba hartmanni\uff09\u53ca\u55dc\u7898\u963f\u7c73\u5df4\uff08Iodamoeba b\u00fctschlii\uff09", "D": "\u5fae\u5c0f\u963f\u7c73\u5df4\uff08Endolimax nana\uff09\u53ca\u96d9\u6838\u963f\u7c73\u5df4\uff08Dientamoeba fragilis\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "403", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u4e00\u4e16\u4ee3\u7814\u7a76\u63a2\u8a0e\u5438\u83f8\u8207\u67d0\u75be\u75c5\u7684\u95dc\u4fc2\uff0c\u5404\u8ffd\u8e64\u5438\u83f8\u8207\u975e\u5438\u83f8\u8005 3000 \u540d\uff0c\u7814\u7a76\u671f\u9593\u767c\u73fe\u5438\u83f8\u8005\u6709 60 \u540d\u7f79\u60a3\u8a72\u75be\u75c5\uff0c\u975e\u5438\u83f8\u8005\u6709 15 \u540d\u3002\u8a72\u75be\u75c5\u6709\u591a\u5c11\u6bd4\u4f8b\u53ef\u6b78\u56e0\u5438\u83f8\u6240\u5f15\u8d77\u7684\uff1f", "qimg": "0", "A": "1.5%", "B": "2%", "C": "45%", "D": "75%", "answer": "4"}, {"year": "106-1-1", "id": "404", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u80fd\u63cf\u8ff0\u6d41\u884c\u75c5\u5b78\uff08epidemiology\uff09\u7684\u5b9a\u7fa9\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7d93\u7531\u5efa\u7acb\u52d5\u7269\u6a21\u5f0f\uff08animal model\uff09\u4f86\u7814\u7a76\u75be\u75c5\u7684\u6210\u56e0\u53ca\u6cbb\u7642\u65b9\u6cd5", "B": "\u5c0d\u4eba\u7fa4\u4e2d\u75be\u75c5\u983b\u7387\u5206\u5e03\uff08distribution\uff09\u53ca\u5176\u6c7a\u5b9a\u56e0\u5b50\uff08determinants\uff09\u7684\u7814\u7a76", "C": "\u63a2\u8a0e\u96a8\u6a5f\u8b8a\u7570\uff08random variation\uff09\u7279\u6027\u7684\u7406\u8ad6\u7d71\u8a08\u5b78\u7814\u7a76", "D": "\u91dd\u5c0d\u75ab\u60c5\uff08epidemic\uff09\u7684\u7814\u7a76\uff0c\u4e0d\u5177\u50b3\u67d3\u6027\u7684\u75be\u75c5\u5373\u4e0d\u5c6c\u65bc\u6d41\u884c\u75c5\u5b78\u7814\u7a76\u7684\u5c0d\u8c61", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "405", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u7368\u7acb\u6a23\u672c\u5e73\u5747\u503c\u7684\u6aa2\u5b9a\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5169\u500b\u7368\u7acb\u6a23\u672c\u5e73\u5747\u503c\u7684\u6aa2\u5b9a\u53ef\u7528t\u6aa2\u5b9a", "B": "\u4e09\u500b\u4ee5\u4e0a\u7368\u7acb\u6a23\u672c\u5e73\u5747\u503c\u7684\u6aa2\u5b9a\u53ef\u7528\u8b8a\u7570\u6578\u5206\u6790", "C": "\u6a23\u672c\u5e73\u5747\u503c\u7684\u62bd\u6a23\u5206\u5e03\u9700\u8981\u7b26\u5408\u5e38\u614b\u5206\u5e03\u7684\u5047\u8a2d", "D": "p\u503c\u82e5\u5c0f\u65bc\u986f\u8457\u6c34\u6e96\uff0c\u4ee3\u8868\u63a5\u53d7\u865b\u7121\u5047\u8aaa", "answer": "4"}, {"year": "106-1-1", "id": "406", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5047\u8a2d\u6709\u4e00\u500b\u57ce\u5e02\u6b63\u5728\u6d41\u884cA\u578b\u6d41\u884c\u6027\u611f\u5192\uff0c10% \u7684\u5bb6\u5ead\u5abd\u5abd\u6709\u611f\u67d3\uff0c10% \u7684\u5bb6\u5ead\u7238\u7238\u6709\u611f\u67d3\uff0c2% \u7684\u5bb6\u5ead\u7238\u5abd\u540c\u6642\u611f\u67d3\uff0c\u82e5A\u4e8b\u4ef6\u70ba\u5abd\u5abd\u6709\u611f\u67d3\uff0cB\u4e8b\u4ef6\u70ba\u7238\u7238\u6709\u611f\u67d3\uff0c\u5247P\uff08A|B\uff09\uff1d\uff1f", "qimg": "0", "A": "0.1", "B": "0.002", "C": "0.2", "D": "0.005", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "407", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5229\u7528\u914d\u5c0d\u65b9\u5f0f\u9078\u64c7\u75c5\u4f8b\u5c0d\u7167\u7814\u7a76\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u9700\u4e8b\u5148\u6c7a\u5b9a\u5e72\u64fe\u56e0\u5b50", "B": "\u53ef\u964d\u4f4e\u5df2\u77e5\u5e72\u64fe\u56e0\u5b50\u7684\u5f71\u97ff", "C": "\u7121\u6cd5\u63a7\u5236\u914d\u5c0d\u56e0\u5b50\u4e4b\u5e72\u64fe\u4f5c\u7528", "D": "\u9700\u505a\u914d\u5c0d\u5206\u6790", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "408", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e00\u822c\u800c\u8a00\uff0c\u82e5\u67d0\u6578\u64da\u4e4b\u5206\u5e03\u70ba\u53f3\u504f\uff08skew to right\uff09\u6642\uff0c\u5247\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u773e\u6578>\u4e2d\u4f4d\u6578>\u5e73\u5747\u6578", "B": "\u773e\u6578>\u5e73\u5747\u6578>\u4e2d\u4f4d\u6578", "C": "\u5e73\u5747\u6578>\u773e\u6578>\u4e2d\u4f4d\u6578", "D": "\u5e73\u5747\u6578>\u4e2d\u4f4d\u6578>\u773e\u6578", "answer": "4"}, {"year": "106-1-1", "id": "409", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u7814\u7a76\u8005\u5c0d\u98f2\u9152\u8207\u8840\u58d3\u9593\u4e4b\u95dc\u4fc2\u9817\u6709\u8208\u8da3\uff0c\u70ba\u4e86\u63a2\u8a0e\u5169\u8005\u9593\u4e4b\u76f8\u95dc\u6027\uff0c\u5c07\u7814\u7a76\u5c0d\u8c61\u6309\u98f2\u9152\u91cf\u5340\u5206\u70ba\u82e5\u5e72\u7d44\uff0c\u7136\u5f8c\u6bd4\u8f03\u5404\u7d44\u6a23\u672c\u8840\u58d3\u5e73\u5747\u503c\u4e4b\u5dee\u7570\uff0c\u5206\u6790\u8cc7\u6599\u5f8c\uff0c\u5f97\u5230\u7684\u7d50\u679c\u5982\u4e0b\u8868\u6240\u793a\uff1a\u8a72\u7814\u7a76\u7e3d\u5171\u7684\u7814\u7a76\u6a23\u672c\u6578\u76ee\u70ba\uff1f", "qimg": "109", "A": "40", "B": "39", "C": "36", "D": "12", "answer": "1"}, {"year": "106-1-1", "id": "410", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u63cf\u8ff0\uff0c\u6700\u4e0d\u9069\u7528\u65bc\u81f4\u764c\u7269\u4e4b\u98a8\u96aa\u8a55\u4f30\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5047\u8a2d\u5291\u91cf\u53cd\u61c9\u6709\u95be\u503c\u5b58\u5728", "B": "\u9032\u884c\u4e0d\u78ba\u5b9a\u5206\u6790", "C": "\u8003\u91cf\u9577\u671f\u66b4\u9732\u72c0\u6cc1", "D": "\u5229\u7528\u659c\u7387\u56e0\u5b50\u8a08\u7b97\u81f4\u764c\u98a8\u96aa", "answer": "1"}, {"year": "106-1-1", "id": "411", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6e38\u96e2\u8f3b\u5c04\u4e4b\u6709\u6548\u5291\u91cf\uff08effective dose\uff09\u7684\u55ae\u4f4d\u70ba\u4f55\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u683c\u96f7\uff08Gray\uff09", "B": "\u96f7\u5f97\uff08Rad\uff09", "C": "\u897f\u5f17\uff08Sievert\uff09", "D": "\u5c45\u91cc\uff08Curie\uff09", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "412", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u7b2c\u4e00\u500b\u7d93\u7814\u7a76\u8b49\u5be6\u75ab\u82d7\u6ce8\u5c04\u8207\u4eba\u985e\u764c\u75c7\u4e4b\u9810\u9632\u6709\u76f8\u95dc\u7684\u662f\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u75ab\u82d7\u6ce8\u5c04\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u725b\u75d8\u75ab\u82d7", "B": "\u6c99\u514b\u75ab\u82d7", "C": "\u4eba\u985e\u4e73\u7a81\u75c5\u6bd2\u75ab\u82d7", "D": "B\u578b\u809d\u708e\u75ab\u82d7", "answer": "4"}, {"year": "106-1-1", "id": "413", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6c2f\u4e59\u70ef\u55ae\u9ad4\u6703\u9020\u6210\u4e0b\u5217\u90a3\u4e00\u9805\u8077\u696d\u6027\u764c\u75c7\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u767d\u8840\u75c5", "B": "\u80ba\u764c", "C": "\u809d\u8840\u7ba1\u8089\u7624", "D": "\u8166\u7624", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "414", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5728\u4eba\u9ad4\u65b9\u9762\uff0c\u927b\u5c1a\u672a\u88ab\u8b49\u5be6\u5c0e\u81f4\u4ee5\u4e0b\u4f55\u7a2e\u75be\u75c5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u80c3\u764c", "B": "\u80ba\u764c", "C": "\u76ae\u819a\u708e", "D": "\u9f3b\u4e2d\u8188\u7a7f\u5b54", "answer": "1"}, {"year": "106-1-1", "id": "415", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4ee5\u4e0b\u90a3\u4e00\u7a2e\u65b9\u6cd5\u53ef\u4ee5\u63d0\u9ad8\u4e00\u500b\u4eba\u7684\u81ea\u6211\u6548\u80fd\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u7d66\u4e88\u793e\u6703\u5236\u88c1", "B": "\u7d66\u4e88\u5c55\u73fe\u6210\u529f\u4e4b\u81ea\u6211\u6311\u6230\u7d93\u9a57", "C": "\u7d66\u4e88\u5f8c\u679c\u56b4\u91cd\u5ea6\u6027\u4e4b\u5a01\u8105", "D": "\u7d66\u4e88\u793e\u6703\u898f\u7bc4\u53ca\u4f9d\u5f9e\u52d5\u6a5f", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "416", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u90a3\u500b\u9805\u76ee\u4e0d\u662f\u63a8\u52d5\u5065\u5eb7\u57ce\u5e02\u7684\u7279\u9ede\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u5e02\u653f\u90e8\u9580\u4e3b\u5c0e", "B": "\u5275\u65b0", "C": "\u8de8\u90e8\u9580\u5408\u4f5c", "D": "\u627f\u8afe\u5065\u5eb7", "answer": "1"}, {"year": "106-1-1", "id": "417", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u7576\u5438\u83f8\u8005\u5230\u91ab\u9662\u6212\u83f8\u9580\u8a3a\u9032\u884c\u6212\u83f8\u6642\uff0c\u91ab\u5e2b\u8a55\u4f30\u767c\u73fe\u5438\u83f8\u8005\u5df2\u6709\u6212\u83f8\u52d5\u6a5f\uff0c\u6545\u63a1\u7528\u589e\u5f37\u6212\u83f8\u52d5\u6a5f\u7b56\u7565\u4ee5\u5805\u5b9a\u5176\u6212\u83f8\u7684\u610f\u9858\u3002\u6b64\u5438\u83f8\u8005\u662f\u8655\u65bc\u90a3\u4e00\u500b\u6212\u83f8\u968e\u6bb5\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u61f5\u61c2\u671f\uff08pre-contemplation phase\uff09", "B": "\u6df1\u601d\u671f\uff08contemplation phase \uff09", "C": "\u6e96\u5099\u671f\uff08preparation phase\uff09", "D": "\u884c\u52d5\u671f\uff08action phase\uff09", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "418", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6211\u570b2014\u5e74\u570b\u6c11\u91ab\u7642\u4fdd\u5065\u652f\u51fa\u4f54\u570b\u5167\u751f\u7522\u6bdb\u984d\u4e4b\u6bd4\u7387\uff08NHE/GDP\uff09\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6bd4\u8f03\u63a5\u8fd1\uff1f", "qimg": "0", "A": "4.2%", "B": "5.2%", "C": "6.2%", "D": "7.2%", "answer": "3"}, {"year": "106-1-1", "id": "419", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u8a55\u4f30\u8eab\u9ad4\u529f\u80fd\u969c\u7919\u4e2d\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u6d3b\u52d5\uff08activities of daily living, ADLs\uff09\u7684\u9805\u76ee\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u6d17\u6fa1\u53ca\u7a7f\u8863", "B": "\u6e96\u5099\u98df\u7269\u8207\u6253\u96fb\u8a71", "C": "\u5ba4\u5167\u8d70\u52d5", "D": "\u9032\u98df", "answer": "2"}, {"year": "106-1-1", "id": "420", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u662f\u885b\u751f\u798f\u5229\u90e8\u6240\u8f44\u7684\u8ca1\u5718\u6cd5\u4eba\u6a5f\u69cb\uff1f", "qimg": "0", "A": "\u8ca1\u5718\u6cd5\u4eba\u8463\u6c0f\u57fa\u91d1\u6703", "B": "\u8ca1\u5718\u6cd5\u4eba\u5668\u5b98\u6350\u8d08\u79fb\u690d\u767b\u9304\u4e2d\u5fc3", "C": "\u8ca1\u5718\u6cd5\u4eba\u85e5\u5bb3\u6551\u6fdf\u57fa\u91d1\u6703", "D": "\u8ca1\u5718\u6cd5\u4eba\u91ab\u9662\u8a55\u9451\u66a8\u91ab\u7642\u54c1\u8cea\u7b56\u9032\u6703", "answer": "1"}]